有冇mercari代購介紹？

成日見到叫得代購黎都比人買左，有冇人用開啲代購應得快介紹下

想知個堆日本限定嘅冇得用buyee可以點買

我可以代購平時剩係幫開朋友買小小野
如果唔係啲好難寄好大件嘅野都得

請問10000yen收幾錢到？ 係咪一定日本地址先買到？

應該要日本住 有number 地址 信用卡 好似係

750+運費
寄香港EMS最平都1400yen
要有日本住址同電話

Tg傾？我有野買再叫你himyfrdhi thanks

咁啱有嘢想買，麻煩TG